陳凱琳生完，谷奶谷到⋯⋯

咖哩奶

笑撚死

個樣似足果啲南亞婆

老母同印度佬搭上

好正

靚左

鄭嘉穎咁型都要食南亞妹

終於有番啲波

咁你覺得咁型要食咩人種呀

大大下似東歐

好大好正

谷奶會谷到咁大分別？

波大就是美

好撚靚

起碼升左兩級

尿片當pad

大左似印度人就好笑

之後就會縮返
我媽生我之前得A
谷奶谷到有C-D好似
一冇哂奶就縮返A

條女會唔會似足d東南亞女人，生完遲d肥到成隻豬咁

唔洗好似 佢直頭係南亞女人

佢係爸爸媽媽親生架

谷咗㗎啦？

嗰bb隻腳咁怪嘅

咖哩撞奶

一定唔係南亞呢啲低等人種先啦

六星嘅巫婆之子

喂 谷d奶...

南亞大把靚女啦
眼光唔好咁狹窄
人種冇分高低既

啲奶有咖哩味

幾正

認錯人

臭㗎d奶

有蟹味

條腰粗到

長咗肉仲正

咁靚女算係咁啦
又唔似細佬咁純印度樣, 混血咁仲靚女
斯斯文文又有氣質
唔通食MK妹好咩

身材正左好多
塊面再肥返d就好靚女

對於有網民計算她的懷孕期，推斷去年8月是奉子成婚，Grace說：「自從入咗呢行好多外面嘅說話，我自己知自己事，唔會成日回應。」而她今次更大方承認BB足月出世，是一個出生有6磅多重的健康寶寶。

前面認同
但人種絕對有分高低
不過黃種一定排低過南亞

人唔笑狗都吠

南亞，印度都有靚女，由其是外國長大果啲

連登仔見識少就唔好亂出聲，跨國大企業大把高層係印度人，香港人不嬲做開狗

Who

講撚埋d廢話 黃種人夠大把靚女 大把高層啦 得果少少係到講

more

Lm

同問

笑撚咗

仲有人奶

自己知5月有左
10月懷胎
2月生得

「而她今次更大方承認BB足月出世 」

南亞耶撚扮處女

IG?

想飲下

何方妖孽？

(已證實)未婚懷孕基督徒謝安琪

(疑似)未婚懷孕基督徒陳凱琳

個仔有陣咖哩味

一定係洞完房後入咗龍珠嗰間精神時間房瞓妟覺

個人冇事 巴巴就落啦

好白就真,印度妹點解可以咁白

大個啲就出返差仔基因

生咗個樣真係唔同咗

好撚正

係咪得我一個覺得佢好撚柒樣衰

知唔撚知醜
東亞人種本身都唔係特別好
華人仲要係入面最差既人種

變左完全體 正到
先前真係差咁啲嘢！

女人生完都係咁?

哇

其實幾靚女

連登仔唔要我要 正到仆街

頭先電視有片
好撚正

LUMEN

件衫窄姐

其實佢面肥返啲有返啲肉會好好多，依家真係見到佢長期都諗起annabelle

哇 你唔講真係冇人知喎

恭喜晒鄭嘉穎做爺爺

佢係剖腹生，個肚嗰條紅線係咪開刀條疤黎？

seed ar

人妻 正阿

其實幾有氣質

我鍾意

kay有左之前已經訂左婚

咁件衫窄你都要有波先凸嫁嘛，你叫FYY著件窄衫睇下凸到幾多

唔係化 谷奶谷到? 緊身衫喎 乜奶都見唔到喎 d女一覺緊身衫都一定有錯覺

個肚仲有條大肚婆線，想奶

有無見過緊身衫架 有帶bra實凸

應該只係妊娠紋
而家開刀多數打橫 仲要好低好短
Btw 佢坐完月咩？仲要著露肚 唔驚入風

問她為何坐月也走出來？Grace笑說：「坐緊月㗎，同大家見個面，say個hello，呢兩個禮拜我好開心，食得好好，好健康，今日貪玩，出嚟報平安，好快返屋企。」她表示嘉穎與家人都沒有反對：「媽咪都話唔緊要，當出嚟食個lunch，吸吓新鮮空氣。」問她怕不怕被批評只顧着出來搵錢？Grace說：「唔係嘅，人哋要講乜由佢講，我衡量過先出嚟。」

Btw請問下開刀條疤會唔會隨年月過去而消失

好似好睇左

呢個問題我都唔知
消失咗時我通知你

麻醉藥過後會唔會痛不欲生

會 要食特效止痛 又會頭暈暈
仲有麻醉藥副作用竟然係全身都痕

正撚到

印度西施

哇 咁誇張
起馬大咗兩級

唔係話女人生完就完左佢地最後一次既發育咩？

你啊媽生你之前你都知

係，本身都唔係波大個啲，收咗奶都係細返，至多大半個到個半cup，唔會差太多

On9

印度女人d衫好多時都露肚，慣架啦

好快有多個 21800000而家一定晚晚返去中出 一入門口就瘋狂揸鳩佢對奶

你用谷奶哩個字好似講到對奶漲到就爆咁
屌點知入到黎睇只係一般般

南亞邊有坐月，生完又繼續比南亞佬屌

好撚癲

成個樣嘅敗筆就係個下巴尖到成個鞋抽面咁
除咗呢樣都幾靚 生完b真係靚咗 而且佢真係有種高貴氣質 有錢女又讀得書真係唔同啲 行出嚟個氣質係sunlight呢啲大陸妹同楊ck呢啲公屋老泥妹完全比唔上